有冇人想像到呢條友另轉面個刻既心情係點？

米癲拉

心諗：唉 屌

人生走馬燈

係咪即刻溶撚左

反應唔切

布嚟嘅啫 唔係激光

乜鳩黎=. =

你肯定係布
唔係好高溫既金屬咩

好似係啲燒紅左既金屬片喎

燒紅哂既鋼板
條屍燶哂

RAP

慘死

圖

好似見到定延係背後準備隊入屎眼咁

無,唔記得邊度睇過

old news
拉

是

治愈post，大大力推